{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042487",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 글램핑클럽레스피아 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックイン及びチェックアウトに関する案内事項をお知らせします。 予約前にキャンセル料を確認してください。 客室料金には基準人数のみ含まれており、追加人数とオプションは別途に購入してください。 15時まではグランピング場の掃除時間ですので、必ず時間を守ってください。 保護者を同伴しない未成年者は入室できません。 ペットは入室できませんし、客室内では禁煙です。 客室内では肉類、海産物、天ぷらなどの調理は禁じますので、屋外バーベキュー場をご利用ください。 午後10時以降は騒音を発生させないでください。 個人の貴重品紛失は利用者に責任があり、什器破損時は管理者に知らせてください。 チェックアウトの際は、飲食物や使用済みのキッチン用品を整理し、管理人に連絡して退室チェックを受けてください。 個人放送や商業的な撮影はできません。 使用されていない予約に対する払い戻しはできませんので、事前予約のキャンセルをしてください。 追加人数料金は当日現地にて決済可能で、最大人数を超える場合は入室および払い戻しはできません。 ホテル式寝具サービスや洪川アルパカワールドの割引イベントなど、様々なイベントが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約前に確認すべきキャンセル料はありますか？",
            "answer": "予約前にキャンセル料を確認してください。"
        },
        {
            "question": "客室料金には何人まで含まれていますか？",
            "answer": "客室料金には基準人数のみ含まれており、追加人数とオプションは別途に購入してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインまでの時間帯に何をすれば良いですか？",
            "answer": "15時まではグランピング場の掃除時間ですので、必ず時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できませんし、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、海産物、天ぷらなどの調理は禁じますので、屋外バーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "夜遅くまで騒いでも大丈夫ですか？",
            "answer": "午後10時以降は騒音を発生させないでください。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失や什器の破損時はどうすれば良いですか？",
            "answer": "個人の貴重品紛失は利用者に責任があり、什器破損時は管理者に知らせてください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に何をするべきですか？",
            "answer": "チェックアウトの際は、飲食物や使用済みのキッチン用品を整理し、管理人に連絡して退室チェックを受けてください。"
        },
        {
            "question": "個人放送や商業的な撮影はできますか？",
            "answer": "個人放送や商業的な撮影はできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は返金されますか？",
            "answer": "使用されていない予約に対する払い戻しはできませんので、事前予約のキャンセルをしてください。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は現地で払えますか？",
            "answer": "追加人数料金は当日現地にて決済可能で、最大人数を超える場合は入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "どんなイベントが提供されますか？",
            "answer": "ホテル式寝具サービスや洪川アルパカワールドの割引イベントなど、様々なイベントが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 557
    }
}